周芷若輸比趙敏，算係青梅不敵天降既第一案例

金庸領先小日本半個世紀

明明就係華箏不敵黃蓉先

華箏唔入流二打六黎
成套射鵰根本係郭靖黃蓉派狗糧

真名: 擅長捉弄的黃蓉同學

金庸又係領先小日本半個世紀

韋小寶
7等份的花嫁

仲以為講降魔的個芷若
呃左我入黎

你贏

笑傲江湖 傲嬌始祖盈盈

傲嬌諗起木婉清先囉

角色 出處 萌屬性
袁紫衣/圓性 《飛狐外傳》 傲嬌，天煞孤星，尼姑
程靈素 苦命人，義妹，好人，黑肉*20，貧乳
馬春花 姐、NTR
苗若蘭 《雪山飛狐》 大小姐，天然呆，普通*21
戚芳 《連城訣》 幼馴染，NTR，苦命人
凌霜華 黑道大小姐*22，苦命人
水笙 大小姐、傲嬌、*23
王語嫣 《天龍八部》 妹（注釋捏他）*24，宅女*25，武術禁書目錄*26
木婉清 妹（同上），傲嬌
鍾靈 妹（還是同上。《天龍八部》是妹之空嗎XD或許該說是人數不夠的妹妹公主吧......*27），蘿莉*28
阿朱 妹（依舊同上）*29，cosplay*30，女僕（誤），父控（誤），方言*31
阿紫 妹（仍然同上）*32，抖S，病嬌*33，排泄Play*34，姉妹丼
阿碧 妹(第三版段譽希望有個沒有血緣關係的妹妹而與之結為義兄妹)，方言*35，陰影人
刀白鳳 人妻，逆推，不倫*36、邊境女人*37
天山童姥 萬年蘿莉（這個真是前無古人），傳說中的姥姥，NTR，傳功長老
李秋水 腹黑，NTR，傳功長老
穆念慈 《射雕英雄傳》 M（誤），苦命人
包惜弱 人妻，NTR（金庸先生你有多喜歡NTR啊）
劉瑛
梅超風 壞掉，面癱，黑肉，人妻
黃蓉 《射雕英雄傳》、《神雕俠侶》 小惡魔，大小姐，甘えん坊，色白，傲嬌，神雕俠侶時追加人妻屬性
李文秀 《白馬嘯西風》 苦命人，邊境女人、光源氏計畫?
阿曼 幼馴染，哈薩克族人
沐劍屏 《鹿鼎記》 天然呆，公主（其實是郡主）
方怡 腹黑*39、傲嬌，NTR
雙兒 妹斗
建寧公主 公主，抖S+抖M，痴女，NTR
曾柔 路人
蘇荃 人妻，NTR
阿珂 不人姬﹐NTR（韋爵爺果然是NTR好手﹐七位夫人有四位是搶人家的！）
陳圓圓 人妻、尼姑，親子丼*40
蘇菲亞 公主（後來成為女王），痴女*41，歪果仁
任盈盈 《笑傲江湖》 天字一號大傲嬌*42*43*44，黑道大小姐*45，迫婚，Cosplay*46，男裝麗人*47
岳靈珊 幼馴染，NTR(？)*48
儀琳 苦命人，普通*49，尼姑*50
偽娘*51、砍掉重練*52
偽娘*53、苦命人*54、砍掉重練*55、壞掉*56、放置play*57
砍掉重練*58、腹黑、黑暗兵法*59
霍青桐 《書劍恩仇錄》 姊，被NTR，邊境女人*60
香香公主 妹，NTR姐姐的男友，邊境女人*61
駱冰 人妻，豪快大姐姐
李沅芷 男裝麗人
周綺 傲嬌，天然（性格單純），邊境女人*62
小龍女 《神雕俠侶》 無口，お姉さん先生?，天然呆*63，黑髮白膚，逆光源氏?
郭芙 蠻嬌、幼馴染、傲嬌
郭襄 兄控、蘿莉
李莫愁 被NTR，壞掉，ヤンデレ
程英 姊，好人，委員長（誤）*64
陸無雙 義妹，傲嬌，黑肉
梅芳姑 《俠客行》 義母*65，ヤンデレ，好人卡*66
閔柔 人妻
丁璫 小惡魔
(白)阿繡 大和(?)撫子，もじもじ，大小姐，許嫁
殷素素 《倚天屠龍記》 黑道大小姐*67，cosplay*68、腹黑
趙敏 公主（其實是郡主），cosplay*69，傲嬌，腹黑
周芷若 幼馴染，ヤンデレ
小昭 妹斗，混血兒
紀曉芙 NTR
楊不悔 幼馴染、叔控
黛綺絲 聖女、cosplay*70、四天王、黑化、歪果仁、地上最強人妻*71、紫衫
夏青青*72 《碧血劍》 傲嬌，男裝麗人，*73
何鐵手 小惡魔，*74
阿九*75（長平公主/九難） 《碧血劍》，《鹿鼎記》 公主，尼姑
蕭中慧 《鴛鴦刀》 大小姐，妹（偽）*76
阿青 《越女劍》 天然*77，黑化*78*79
西施 不幸

金庸仲係NTR愛好者
楊過狄雲...etc.

上面list晒成班女都係ntr

NTR

派你老母狗糧咩

在紫禁城尋求邂逅是否搞錯了什麼

阿紫算唔算病嬌始袓

仲係腳膠始祖

當年小學雞未睇過射雕，玩game開頭一直以為華箏係女主角

仲係腳膠黎

理得華箏係咪二打六，但真係青梅輸天降🤣🤣🤣
一堆ntr楊過狄雲，比親大佬ntr嘅段正淳，自行送妻比人玩嘅陳家洛
玩兄妹亂倫嘅段譽雖然後面又證實左唔係親兄妹
玩得後宮多選一嘅楊過又有照單全收嘅韋小寶
公主病 溫柔體貼 小惡魔系 嘅女主，萌屬性齊全到hihi

你岩

巴打同平時一樣高質